渡邊麻友消失咗，發展路線大揣測！

除咗超齡上埋啲白痴綜藝節目外都無得撈咁，演技又屎，唱歌又雞叫咁
下一部應該拍av了，以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
汗sex>
初次3p>
中出解禁>
初次Anal sex>
鬼畜輪姦>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人中出二十連發>
引退聖水解禁

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱玩埋多人中出，黑鬼輪姦，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

去做g囉

又開垃圾post

係，咁佢都要拍下片keep住人氣，先可以做風俗娘再學下鋼管舞，叫價再高啲

拍你得閒過頭，俾你負皮下

你估你咩

搵佢拍泰國浴應該好無癮，得二粒石仔咁都要波推，所以我無安排佢拍

好能大波啵（圖後補）

suxxxxxx肯定又個個留言負皮

你隻手得咁大？？

拍AV會蝕錢

都唔會嘅，sxxxxxxx會買

唔會有拍av呢件事發生

直接去加勒比拍無碼

臭雞俾錢有得屌啦洗撚睇佢拍av

係啊係啊 拍埋東京熱
滿意未

屌你老母
尊重女性啦

咁靚既女仔比你咁話佢

ching sick ball

係 我覺得麻友拍av曬左 應該比大劉呢d有錢佬包

叫人尊重女性你又屌我老母！！！

夾撚到咁

你唔尊重女性咪幫你老母教仔嚕

一場車迷貢講野

負皮左

咪屈啦
同牙嬌一樣仲係處泥

g

無波邊個吼

G

有冇陽具拍打麻友圖

李嘉欣都無咩波

淨係想睇三穴

加勒比時會拍

su

佢無文化，原諒佢啦

hey0

你幫邊邊=.=

同緊我隻私家雞

agger

ching係一個講道理嘅人

無知一問，點解連登d人好似咁憎佢咁
明明無咩丑聞
要講既話其他mb都仲會有小小

妒忌心重

係

ching都係明事理嘅人

唔係，我只係盲撐su

ching呢d咪就係仗義相助

渡邊麻友大戰黑人

佢個閪黑定黑人碌撚黑？

麻友好純潔一定好白

忍夠上面班人成日侮辱一個純潔嘅女仔

你負皮我

黑人汗sex三穴中出

可以出女扮男裝 女教師 夫目犯 同媚藥系列嗎？

新任慟哭之女教師

幾時會下海

你死個天

又話不嬲有接客既

只接熟客(Siuxxxxxxxxx)

好唔公平

呢啲𨳒完就算啦，仲做私家雞有Std㗎

雞犬一鍋

期待佢拍未忘人系列

樓上我𨳒爆你屎眼

時間停頓呢

麻友做g好搵過拍av啦

拍av比人屌一日就得wo

遲下衰到去呢到開檔

想睇佢拍義母系列

去咗吉原先?

想佢比呀伯屌

想睇佢比肥佬責

老人介護系列

醜男sex系列

會窮

廟街啲都未餓死
唔驚

5張6張都有啦，怕9，最多咪玩埋sm 女奴嗰啲

唔知麻友口技好唔好？一路睇住佢啲演唱會一路叫佢用摩打脷吹，種反差應該幾爽

唔好啦 識閪含咩

佢無嘢做時就會拎住支波板糖含含啜啜架啦

佢d牙黃曬

啲客啲精搞到黃哂

又有個撚樣負皮 咩事

新任女教師中出輪姦

痴漢電車

麻友舉起五隻手指
五大訴求

要五條

𨳒你屎眼

請大家尊重好女仔

好似睇過佢流出裸照

Pure

Mayu tribute

想睇佢拍到熟女系列
義母，老人介護個啲